{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/beuraundoteu-sajigyagujangjeom-busan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 호텔 사직야구장점"
    },
    "text": "釜山に位置するブラウンドットホテルは、社稷野球場の近くに位置し、野球試合を楽しむのに便利な宿です。 ホテル内部では無料Wi-Fiと駐車場が利用でき、利便性を提供しています。 また、釜山大学と西面駅、釜山映画の殿堂とも近い距離に位置しており、様々な場所を楽しむことができます。 釜山アジアード競技場まで車で13分の距離にあるので、スポーツ観覧客にも良い宿です。 客室は快適な宿泊のために備えており、ベッドリネンやタオルも提供しています。 朝食はバイキング、ヨーロッパ式、イタリア式など様々なオプションの中から選択でき、レセプションでは英語と韓国語を上手に使えるスタッフが手伝ってくれる準備ができています。 周辺にはセンタムシティや新世界センタムシティなどの名所もあり、楽しい時間を過ごすことができます。 金海国際空港からも近くてアクセスも良いので、旅行者に便利な宿です。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 様々な客室タイプの中からゴルフ場とマッサージチェアが提供されるダブルルーム、スイートルーム、ツインルームなどを選択でき、ゴルフ好きの方にはゴルフ場が3km以内に位置しているので便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルの近くには社稷野球場や釜山大学、西面駅、釜山映画の殿堂などがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルではどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルでは無料Wi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の選択肢はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はバイキング、ヨーロッパ式、イタリア式など様々なオプションから選択できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルの周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルの周辺にはセンタムシティや新世界センタムシティなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "金海国際空港からブラウンドットホテルへのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、金海国際空港からも近くてアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルの客室には快適な宿泊のためのベッドリネンやタオルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ゴルフ好きの方におすすめの客室タイプはありますか？",
            "answer": "はい、ゴルフ好きの方にはゴルフ場とマッサージチェアが提供されるダブルルーム、スイートルーム、ツインルームなどがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "釜山アジアード競技場への距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山アジアード競技場まで車で13分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 454
    }
}